仆街毅進低賤生物

係到指手畫腳
屌你老母

唔撚配做香港人

一定要戴口罩

推

抵你地做一世低賤生物

個個淆到删fb ig
仲可以post邊到？

Internal IG

自己圍內打飛機